點解美股今年3月會跌成咁 ?

利伸:
今年下半年先玩美股

中国病毒入侵美國呀ching

唔洗理啲戇鳩
直接block

油組

其實而家疫情都係冇變㗎

華爾街班友想做低個市打擊侵

點解你咁好人同佢解釋?

大部分舊經濟股都未去翻武肺前高位 例如航空郵輪地產

果陣唔知隻毒咩料啊嘛
依家望落又唔係咁犀利 咪升返

果陣應該以為要世界滅亡咁

勿回假膠 post

拉

中招人數幾何級數上升，陷球鏟咁款
但v彈個下應該係宣佈無限qe個幾日